Variables entières / continues : 

Id = identifiant de la maison (inutile pour le modèle)
MSSubClass = type de logement (est en réalité une variable catégorielle)
LotArea = superficie du terrain en m²
OverallQual = Note sur 10 sur le matériel et la finition de la maison (variable catégorielle)
OverallCond = Note sur 10 sur la condition générale de la maison (variable catégorielle)
YearBuilt = Année de construction de la maison
YearRemodAdd = Année de refonte (ajouter une variable booléenne travaux ou pas si année de refonte = année de construction)
BsmtFinSF1 = surface de la cave de type 1
BsmtFinSF2 = surface de la cave de type 2 (si il y a plusieurs types de caves)
BsmtUnfSF = surface non-terminée de la cave
TotalBsmtSF = surface totale de la cave (fini et non-fini)
1stFlrSF = surface du rez-de-chaussée
2ndFlrSF = surface du 1er étage
LowQualFinSF = surface de basse qualité
GrLivArea = surface vivable hors-sol
BsmtFullBath = nombre de salles de bain dans la cave
BsmtHalfBath = nombre de demi-salles de bain dans la cave
FullBath = nombre de salles de bain hors cave
HalfBath = nombre de demi-salles de bain hors cave
BedroomAbvGr = nombre de chambres hors cave
KitchenAbvGr = nombre de cuisines hors cave
TotRmsAbvGr = nombre de pièces hors cave (n'inclut pas les salles de bain)
Fireplaces = nombre de cheminées
GarageCars = capacité du garage en nombre de voitures
GarageArea = superficie du garage
WoodDeckSF = superficie de la terrasse
OpenPorchSF =  superficie de l'entrée de la maison
EnclosedPorch = superficie de la véranda
3SsnPorch = superficie du solarium 
ScreenPorch = superficie de la screen porch (véranda avec moustiquaires)
PoolArea = surface de la piscine
MiscVal = valeur de la surface diverse (ascenceur ou 2e garage ou court de tennis ou autre)
MoSold = mois de vente
YrSold = année de vente
SalePrice = prix de vente

Variables catégorielles : 

MSZoning = Classification de la vente (agriculture, commerciale, industrielle ou résidentielle) (majoritairement résidentielle)
Street = type de route donnant accès à la priorité (gravier ou pavé) (très majoritairement pavé)
Alley = type d'allée donnant accès à la priorité (gravier, pavé ou pas d'allée)
LotShape = Forme générale de la propriété (régulière, plus ou moins irrégulière)
LandContour = Platitude de la propriété (plat, en hauteur par rapport à la rue, sur une colline, en contre-bas) (majoritairement à plat)
Utilities = Type d'utilitaires disponible (électricité, gaz, eau)
LotConfig = Configuration du logement (en coin, en cul-de-sac, dans une rue…)
LandSlope = pente de la propriété (légère, modérée ou importante)
Neighborhood = quartier
Condition1 = proximité avec certaines conditions (adjacent ou dans certaines rues)
Condition2 = si plus d'une condition
BldgType = type de logement (famille seule, duplex, maison de campagne, 2 familles)
HouseStyle = style du logement
RoofStyle = type de toit (plat ou autres)
RoofMatl = matériau du toit
Exterior1st = couverture extérieure de la maison
Exterior2nd = si il y en a une deuxième
MasVnrType = type de placage de maçonnerie
ExterQual = qualité du matériel extérieur (Excellent, Bon, Moyen, Passable ou Faible)
ExterCond = condition du matériel extérieur (même échelle)
Foundation = type de fondation
BsmtQual = évalue la hauteur de la cave (Excellent à Faible, NaN = pas de cave)
BsmtCond = évalue la condition générale de la cave (Excellent à Faible, NaN = pas de cave)
BsmtExposure = évalue l'exposition de la cave (Bon à Pas d'exposition, NaN = Pas de cave)
BsmtFinType1 = évalue la finition de la cave (Bon à Non-fini, NaN = pas de cave)
BsmtFinType2 = si il y a un deuxième type de cave
Heating = type de chauffage
HeatingQC = évalue la qualité du chauffage
CentralAir = y a t-il la clim ?
Electrical = système électrique
KitchenQual = évalue la qualité de la cuisine
Functional = fonctionnalité de la maison (est-ce qu'il y a quelques dégâts)
FireplaceQu = qualité des cheminées (NaN = Pas de cheminées)
GarageType = type de garage (NaN = pas de garage)
GarageFinish = finition intérieure du garage (fini, partiellement ou pas fini, NaN = pas de garage)
GarageQual = évalue la qualité du garage (NaN = pas de garage)
GarageCond = évalue la condition du garage (NaN = pas de garage)
PavedDrive = type de chemin pour ranger la voiture (pavé, partiellement pavé ou terre/graviers)
PoolQC = évalue la qualité de la piscine (NaN = pas de piscine)
Fence = évalue la qualité de la clôture (NaN = pas de clôture)
MiscFeature = feature divers dans la maison (ascenseur, deuxième garage, court de tennis, hangar, NaN = rien de tout ça)
SaleType = type de vente
SaleCondition = condition de la vente
